屈人熱狗者就是熱狗

請波台班熱狗立即停止對我進行抹黑

Yes 十卜dost

樓主唔係熱狗，我都唔係

食屎啦何洋達

樓上all老屈熱狗

你自認=.=

熱血公民 坐監移民

支持樓主

yes

其實點解熱刺會有球迷

全部唔認係熱狗嘅都係熱狗 (慢咇，2014)

熱狗冇一個是無辜

你同牙賓係

四隻手

我唔係

你係熱狗